電動車叉電係咪真係平過入油?

邊個唔出聲偷偷畀負評

睇你用咩汽油車 同埋你點叉電

覆你又比膠
你都係玩返單機連登啦

你同一個牌子揸架ct200h同rx350h已經差好遠
所以人哋問你用咩車係有原因

1毫8子1公里

連登仔:舊電一壞夠你入幾年油錢

睇你係咪揸得多遮
電車車價貴咁多

反而好想知nissan個e power慳唔慳油
去日本自駕遊都見到唔少e power note同serena

如果冇自己位叉電要排隊叉
一次差1.5個鐘
車場當你$20/hr，$40蚊

養得Tesla份工都值最少$300/hr掛（當搵$5萬/月）
計埋時間成本$490，叉一次行300km

加埋大約$1.6/km，感覺上同油差唔多
（已經冇計你個叉電站唔近公司/屋企要特登揸去，油站相對上揸車經過入得，同埋10分鐘唔洗搞掂）

電車以前唔洗比稅就有著數...
而家同普通油車一樣咁多稅
燃油點慳都慳唔返呢筆數

好撚多傻西樓下冇叉電站要去好遠叉電,佢地一年唔知浪費咗幾多時間

其實想知經TESLA個D起個SUPERCHARGE差電站係屋企要幾錢到 當住錦繡或者加洲個D